人民日報--霧霾是小日本發動的襲擊

太可惡了